同女朋友親密片俾人放左上網。。。

點算好..

我嚟 咪能冒認

邊度似你條黑妹..

😛 信就得啦

醜
拉

我同牙定合唱..

我推..

?

我定..

係條片入面..

係我..唔係你..

你唔貼LUDA新圖既

見到你啦樓豬
匿左係布廉後面打緊飛機

哭能咗..冇咗個通知..